陳穎欣而家專心只做fake news片 有冇人試過投訴YouTube成功？

而家已經吹到佢有證據證明美軍不斷輸入武器比香港人 包括粉嶺果對母子都話係美國中情局d人

民主黨開個記招叫佢比證據啦

民主黨議員 畀藍絲KOL恥笑

0:00 開始

收件人咪就係政府/狗屋囉
美國有賣軍火俾黑警，新聞工作者嘅尊嚴去咗邊？

假如我系大波Man
我會想屌返同類（大波Joseph）

多過想屌D老女人

粉嶺果對母子?

入去睇兩秒即走，好似何wayne咁好快冇哂廣告